一首咁好嘅歌點解淨係得10萬view？

呢首歌嘅歌詞真係好好,代表到而家嘅香港！可能一個youtuber嘅普通一條片,都多view過呢首歌好多,大家一齊share比fd聽,等大家唔好忘記香港而家嘅荒謬,仲有好多同路人一齊嘅！

就為住一土方休 再以狗爪做部首
heyo

推

仲有呢首都係得好少人聽過咁

Push

句句都係真香港人心聲
聽到眼濕濕

希望多啲人識

山上見

又係d工廈音樂狗呃like
趕走佢地啦 本身做緊既事唔合法仲拍戲唱通街